Harddisk full左會唔會開唔到機？

Harddisk full左會唔會開唔到機？ 上網睇有d人話會
我部機早排打打下機冇啦啦自己熄左 之後開返就一直卡係開機畫面 有得㩒下Setting個d
診斷個邊就話係Harddisk問題 唔知係壞左定full左 但我想keep返d資料 係咪要買個external Harddisk backup再洗機？

no

Os應該會話比你聽就快滿/滿左

講漏左 係開唔到機前個排不斷話就快滿 但我冇理佢

係咪中左新毒
BTW 肯定唔係滿左開唔到機 而係WINDOWS炒左先開唔到

新毒？